請問iPhone嘅whatsapp嘅相片儲存喺邊？

好重要！要手動剷走啲無謂嘢！因為...儲存容量有限

如果我喺設定度唔准佢儲存落photo，咁會去咗邊？仲有，喺whatsapp入面刪相，係咪等於已經刪除晒冇留任何copy？